連登所有手足將義無反顧向警暴說不

希望黑警守法律制裁

黑警自首啦

777六點就出嚟講大話
話監警會報告好持平，好公道

我哋先聲奪人，監警會係冇權起訴警員，報告入面亦冇提及612,721事件入面有任何人需要負責

快d share真實情況比你嘅家人朋友！
721係警黑合作！我要全面調查！

Twitter 國際戰線需要你

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

黑警6皮幾人工, CWB個新CLUB HOUSE 又開. 番工索毒打暴徒. 放工CLUB HOUSE 屌女HI 冰.

林鄭月娥指會義無反顧向暴力說不
15.05.2020 18:26

行政長官林鄭月娥表示，政府及警隊會義無反顧向暴力說不，確保市民享有自由的權利。她指法治是香港成功基石，守法是其中必不可少的元素。她要求鼓吹違法達義公民抗命的人士，深思近年法庭觀點，包括爭取民主自由公義的權利，不能凌駕其他人安居安業的權利，亦不是答辯或減輕刑責的借口。法庭亦指，即使信念崇高，但不惜一切將觀點強加社會都不會被容忍，如果初期不遏止暴力行為，判以阻嚇性刑罰，日後制止就會非常困難。

自己香港自己救